《雞場黑驚》可唔可以罷睇？

香港人
爭氣啲！

應該改名叫畜牲小隊

一集都無睇過 得閒睇youtube好過睇呢d

仲咁多人睇

拍戲果然拍戲
又話每一槍都要同個官想點
又話行動唔係想點就點
現實
開咁多槍催淚彈 解你老母
一句無錯
班狗根本想點就點

咁你又睇

正確名 機場瘋狗